世澤，唔係話唔信你堆戇鳩評論

不過見出左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來source 都無個
如果你有個source既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條戇鳩仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈）
一句到尾，你而家出評論都係冇做功課
冇撚做過功課既你出個世澤評論幾分鐘做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要講埋哂Ｄ 無proof既戇鳩野？
戇鳩有三，無source為大，而家我唔理你，話知你copy and paste，點都死個source出黎

抄潮文，差評